6月4日在台灣人在金門發放反共保台氣球宣言

內容唔好講點樣畀黑警打幾慘，無大陸人會可憐，只需要講維尼在香港親戚收左幾多蜜糖

關口查袋證明佢地好好好好驚輸出反動訊息，人不犯我 我不犯人，人若犯我定必加倍奉還，既然佢鍾意挑動中港矛盾，就乘人所願

寄信輸出革命

借古喻今